死狗公溝女唔要朋友點玩?

話說今日打打下機五排緊, 個死狗公邀多條女玩 叫我唔好玩 我當時O撚左 一條女 失去一個朋友 值得嗎？

[quote]話說今日打打下機五排緊, 個死狗公邀多條女玩 叫我唔好玩 我當時O撚左 一條女 失去一個朋友 值得嗎？

有冇反省下點解其餘3人冇被踢

因為我遲入場

你入場先定條女入場先

條女先

咁係你on9啦

係我估唔到咁多年嘅感情都敵唔過一個肉便器

咁你咁on9 早啲絕交好撚過麻

將心比己 你有女同你玩你都會踢你d fd啦

你自己遲入就斷正啦